# a_lux__sass

Команды: 
1. Устанавливаем Node.js
2. Устанавливаем  NPM
3. Комманда npm install (консоль должна быть открыта в коренвой папке проекта)
4. Комманда npm install node-sass
5. В файле package.json в разделе "scripts" пишем:
   "scss":"node-sass --watch app/source/sass/main.scss -o app/dist/css"
6. Закидываем в проект папку app в этой папке sass
7. В консоле npm run scss
8. Открываем файл main.scss пробуем сохранить и консоль должна обновлятся и говорить о успешной операции
9. Делаем проект.


Проект делаем по компонентам 

Используем структуру 7 in 1. Семь папок компонентов в каждой компоненты по смыслу.
Пользоваться не обязательно всеми это просто шаблон. Главное чтобы по смыслу совпадало.

